華為mate30系列裝唔到goolge gms

只有hms

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

即係點。。

唔可以 pre-install，但無話唔可以自己裝

網上裝木馬版google

好多人買水貨機都係自己裝返 GMS

咪推咪討論啲5毛垃圾，污染連登，ok?

一定用唔到，因為封哂LINSECE